聽日喺結婚5周年

打算買靚啲嘅口罩比老婆 有咩推介

多謝bb

正經po 咪搞事

原來錯acc 唔好推

怨婦？

絲打 有病就要睇醫生

你邊個-.-

幫你拉

買奶罩套佢個口

呢啲成日做